\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており翻訳作業またはレビューをしたことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが翻訳作業はしたことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが翻訳作業はしたことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが翻訳作業はしたことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ 岡　大輔（Daisuke Oka) (daisukeokaoss) }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ gyx }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが翻訳作業はしたことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており翻訳作業またはレビューをしたことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており翻訳作業またはレビューをしたことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiyam99999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが翻訳作業はしたことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}
